干地算唔算球壇上最呃飯食嘅教練？

唔計沙利同Sob

唔算，最少好過蘇斯克查。

屌你識唔識字？

仲好過埋愛美麗同摩佬。

下季你哋爭住吹奏愛蛇

愛蛇咪畀人雞咗去教兩線隊

14年 7隊波 0歐洲賽冠軍

淨係計祖記車仔同國米算啦
仲要每隊都有水喉射住

十幾件0歐洲冠軍 決賽成日輸 又死板打3後

十幾年

畀個好少少嘅教對住沙利隊祖champ咗啦

佢先醒目 無論教得有冇成績都好
年年屌柒啲班主搏炒 做違約金獵人仲好賺

教車第一季好地地
然後忽然SMS同迪亞高哥斯達講唔要人

呢件事佢又冇錯嘅
Costa本身就想1月去終超，勉強keep到佢攞英超都還好

如果要講最的話
有沙利頂住

世三+全盛沙皮carry

英超一大堆
乜野禾諾克帕祖果堆

問過戰術大師未？

佢帶意大利國家隊ok

干地落場有拎黃牌，比其他教練做得多啦

哥斯達季中想過中超搵大錢
夾硬先留到佢
下半季表現差勁多
依件事又唔可以怪哂干地